做人好累.......

很想念她...

中意利狗多數精神分裂 睇住英超就到手 比鐵血one club man 一下跣走左 支持咁耐 我都累

你痴線架